林鄭：不認同改動單程證政策

新地執行董事郭基煇在廣東省政協會議提出，將單程證上限由每日150個削減一半。行政長官林鄭月娥指，單程證是用作家庭團聚，現時跨境婚姻仍處高水平，不認同要改動現有政策。

林鄭月娥：「跨境婚姻在高水平，有三分一是跨境，上述種種都說明要有入境政策。此時改動這個政策或名額，會帶出一個訊息，我們將社會上見到個別問題或現象推向單程證家庭團聚政策，不是我們考慮的方案。」

林鄭

香港人應該要自己攞返做主動權話事，777冇用信可言

點解一定要團聚呢?
分開吓都幾好架
無得見未學識吓照顧自己

歐美議員講野又無人理啦
響task1 &2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

所有對香港人有利都要反對所有令香港人損失同無利既野就做到盡，佢真係同香港人有仇

上中國團聚

所以點解香港人咁慘呢

因為垃圾正苦

最白痴係一定要係香港團聚，成日講到支那有幾好又剩

專同人作對

點解唔去大灣區團聚？

唱雙簧轉移視線？

單程證改唔改好似唔到佢話事

要團聚死返上去團聚

點解唔去大灣區團聚？
要大陸人落黎邊緣化既香港？

開口埋口都話要落黎團聚 做咩一定要黎香港團聚先
有啲野相向㗎麻 開放名額比佢地死返去大陸團聚喇
反正大陸咁好 驚咩冇飯開

到今日我都唔明

搵唔返同一價錢工種